<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kanzlei Hartmut Pfeil &amp; Norman Noczinski</title>
    <link>https://noczinski.com/</link>
    <description>Recent content on Kanzlei Hartmut Pfeil &amp; Norman Noczinski</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language><atom:link href="https://noczinski.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Datenschutz</title>
      <link>https://noczinski.com/privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://noczinski.com/privacy/</guid>
      <description>1. Allgemeine Datenschutzerklärung Der Schutz und die Sicherheit von persönlichen Daten haben bei uns eine hohe Priorität. Daher halten wir uns strikt an die Regeln des deutschen Bundesdatenschutzgesetzes (BDSG). Diese neue Fassung des BDSG ist am 25. Mai 2018 mit der neuen Datenschutz-Grundverordnung (DSGVO) in Kraft getreten.
Durch die Nutzung unserer Website erklären Sie sich mit der Erhebung, Verarbeitung und Nutzung von Daten gemäß der nachfolgenden Beschreibung einverstanden. Unsere Website kann grundsätzlich ohne Registrierung besucht werden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Haftungsausschluss</title>
      <link>https://noczinski.com/disclaimer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://noczinski.com/disclaimer/</guid>
      <description>1. Inhalt des Onlineangebotes Die vom Betreiber veröffentlichten Informationen sind mit größtmöglicher Sorgfalt recherchiert. Gleichwohl kann für die Richtigkeit keine Gewähr übernommen werden.
Die veröffentlichten Informationen dienen ausschließlich zur persönlichen Information des Nutzers. Jegliche Reproduktion oder Verarbeitung, Vervielfältigung und Verbreitung von Teilen dieser Webseiten bedarf der vorherigen ausdrücklichen schriftlichen Genehmigung des Seiteninhabers. Waren- und Firmennamen werden ohne Gewährleistung einer freien Verwendung benutzt. Der Webseitenbetreiber behält es sich ausdrücklich vor, Seiten oder einzelne Angebote oder das gesamte Angebot ohne vorherige Ankündigung zu verändern, zu löschen oder die Veröffentlichung zeitweise oder endgültig einzustellen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://noczinski.com/imprint/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://noczinski.com/imprint/</guid>
      <description>Kanzlei Hartmut Pfeil &amp;amp; Norman Noczinski Adresse: Vinetastraße 1, 13189 Berlin
Telefon: &amp;#43;49 (0)30 44 05 39 24
Telefax: &amp;#43;49 (0)30 441 62 07
E-Mail: noczinski@ra-pfeil.de
USt.-Nr.: 31/470/62661
Verantwortlicher Redakteur Rechtsanwalt Norman Noczinski
Zuständige Anwaltskammer Rechtsanwaltskammer Mecklenburg-Vorpommern
Arsenalstraße 9
19053 Schwerin
Berufsbezeichnung Rechtsanwälte (Bundesrepublik Deutschland)
Berufsrechtliche Regelungen Bundesrechtsanwaltsordnung (BRAO) Berufsordnung für Anwälte (BORA) Rechtsanwaltsvergütungsgesetz (RVG) Offizielle Firmenbezeichnung Hartmut Pfeil &amp;amp; Norman Noczinski
Rechtsanwälte
Quellen Bilder der Kanzlei und des Anwalts Norman Noczinski: Gregor Noczinski - Exklusive Nutzung nur für die Verwendung auf dieser Webseite eingeräumt Verschiedene Stock Fotos: iStock Recht-Gerechtigkeit Verschiedene Stock Fotos: unsplash.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
